讀緊LLB 你問我答

如題😝

去開邊Call G

邊度讀?

咁睇唔開

港大(又名xgu) 🤧
搵到呀嚟緊冬季 將會做mini p

邊方面😂
我又唔係啲讀唔到medi去讀law 嗰啲夠分就入嘅人 我係真係有興趣同鍾意嗰種要用腦諗用道理去解釋件事嘅學習模式 所以我係為興趣去讀

至於你話而家個勢頭咁 法治已經變成政權嘅工具 就算唔係做刑事佬/司法覆核都好

Know the law well都仲係好重要 有咗嗰套法律知識都可以繼續喺唔同嘅崗位幫人(e.g. 免費法律諮詢 / 法政滙思) 無論係幫手足又好定係幫一啲本身唔識法律嘅人都好 我覺得仍然有意義

加油 撐你 其實second degree讀law更理想 宜家讀緊好多案件都唔係淨係拗law 淨係有法律知識同埋辯訟技巧已經唔夠 如果你真係去馬嘅 咁就一定要得!

夕陽行業

Bar夕陽 solit仲係好盛行

咁一定難架啦

我覺得你可以諗下你覺得難嘅係咩 究竟係你唔明佢個道理 定佢表達方式唔明

唔驚文字, 但驚考試

讀完唔會無用 睇你想轉咩跑到 終點想去邊 係想做bar定solit定其他法律相關行業
因為你想讀law都係好大機會入行 但你讀/考完llb 仲要過多執業試嗰關(pcll)
慢慢諗再同其他人商量吓啦 💪🏻💪🏻加油